各位手足！停一停 諗一諗

大家連續兩個月都為香港為自己打生打死
講好核爆都唔割蓆
好感激前線勇武你地做既所有野
但係我地會唔會可以諗下轉一轉個策略
首先表明身份 我無你地有勇氣走到班狗面前
每次示威都係幫手搬物資 或者係中線
可能大家睇到呢度會鬧我
我絕對無問題 因為你地比我付出左更多
見到已經有700多個手足比人拉
有朋友覺已經少咗人出嚟 士氣低左
我希望前線既咁多位 睇一睇下面 大家分享意見

兩個月無論見到警察用過分武力濫權，林鄭條八婆同埋警察記者會都只會集中譴責示威者違法行為。而且中共傳媒亦都會將某部份影片曲解，由警察濫權轉移視線到示威行動。 如果依家轉向短時間和平，既可以係國際傳媒面前顯示到我哋既和平又可憐嘅表達方式，集中政府再追擊警察。坦白講我哋處於劣勢，依家一直俾個理由佢哋指責我哋行為。先和平兩個星期到，集民意、國際支持，我地一定要贏！

自推一個！真心想討論
打仗既需要戰力
亦需要戰略

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法